夾netflix family plan -1

夾netflix family plan -1
有意留tg

full左未？

我地開個新plan？

我唔係樓主，未有plan既可以add me -3

-2

-1

full

我個group fulled 你地可以自己夾啦

-1 想夾可留tg

仲有冇位

有冇人一齊夾

我未有

Hi 我仲有一個空位

啱啱有個朋友要咗太遲了

Netflix family plan -2